今日睇完巜我想吃掉你的胰臟》

個種對心靈嘅衝擊真係又暖又痛。
睇到女主同男主個種關係
真係完全體現到果種以生命影響生命嘅感覺

戲入面
女主話佢地嘅相遇並唔係緣份
並不是靠著秘密一直順勢發展落去
佢哋嘅關係是建基佢地於一個又一個嘅選擇

諗番「以生命影響生命」果部分
女主同男主嘅開始
究竟係女主一心想打開男主孤獨嘅心，想係離世前救起一個孤獨嘅人⋯⋯
但女主嘅一段讀白講到一早就有留意男主
唔知佢當時係唔想男主亂諗定點。
如果佢地嘅關係真實嘅，純粹係緣份嘅帶領下
咁女主一直咁打開男主完全緊閉嘅心
尼一部份真係睇得好暖 好入心
好羨慕男主尼一份幸福
相信佢自己都諗唔到
或者
咁印證到女主所講：佢哋之間係一個又一個的選擇
如果女主角並沒有這麼主動；
如果男主角並沒有選擇接受。
那麼他們嘅緣份並唔會一步一步咁樣走下去

寫到尼一到 突然想起一句說話⋯⋯
「幸福是要靠自己爭取」

無論閣下是男或是女，相信呢句說話其實應該岩
作為毒男嘅自己
當然想遇到一位故事入面嘅「山內櫻良」
但現實總是「現實」
不會有如此美好的事
這好比成語入邊嘅「守株待兔」
機會總是有的
但係整天都是在等
最後只會坐食生崩

最遺憾的並不是失敗，而是沒有去嘗試失敗。

最後我係呢一套戲嘅得着
不管友情或是愛情
只有先付出真心才可以換來一顆真心
希望大家可以放下面具，放下盾牌。
去面對生命中的每一個過客。

以上只是想發洩下感覺
不喜勿插，多謝大家。

以為呢本係鬼故

當初完全估唔到個結局會係咁
你睇電影定動畫?
我果陣真係去戲院睇
之後都有上網睇動畫

電影會比較吸引D

好垃圾好狗血

電影真人
好中痛處
真係喊左

嗰種突然失去嘅感覺
真係應該呆左先岩
有人講話佢唔夠激動
我心諗點會反應得切
佢地果時以經心意相通
就係等緊去第一次約會嘅地方就咁
好在的是 女主留低嘅野
解開左男主多年想知嘅問題
現實真的要失去嘅時候 好多時都係無聲無息
如果當初男主做多少少
放開多啲自己
跟自已嘅感覺去愛
我諗個結局會再好少少
不至於無疾而終

男主最可悲係佢唔敢被愛

某些人在一生中只出現很短的時間
但你卻要花上一輩子的時間去忘記

男主很清楚她心意⋯
男主怕的就是這個？
怕她成為這一個她！

小說。仲催淚十倍

遲下睇
我都想好好喊一場
釋放情緒

電影係好感人
但中間有幾part真係睇到好頂癮
睇到想爆粗

買左本小說但仲未睇

電影後面真係睇到喊

完全係將之前set嘅炸彈逐個引爆